The only that gives orders is balls

我想有咁嘅勇氣去溝女 I need a lady tiger in my backseat